機場出現速龍！！！

本身就係機場特警嚟㗎啦

唔知係咪速龍...

原來公安條命重要過手足條命
圍公安，犧牲手足

走啦好嘛機場走左聽日咪再返黎，點解要咁做